上得壘，預左要守！

香港人，加油！

好勵志

Push